籃球鞋一問

咁多位巴打，想問下大家有冇適合扁平足嘅籃球鞋，而家着對kyrie3次次打完波都痛到仆街

肉醬多莉亞

要自己配鞋 箭sor唔識打

可以試下PG

試左 足弓好緊

多謝巴打意見，但普遍係太窄 唔關 鞋墊事

試下lbj d鞋